# Copyright (C) 2024 Widgets for Google Business Reviews and Ratings
# This file is distributed under the same license as the Widgets for Google Business Reviews and Ratings package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Widgets for Google Business Reviews and Ratings 1.0.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/widgets-for-"
"google-reviews-and-ratings\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-23T10:45:51+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-23 17:09+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文 <zh_CN@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid "Widgets for Google Business Reviews and Ratings"
msgstr "Google 商家评价和评分的小部件"

#. Plugin URI of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid "https://repocean.com/"
msgstr "https://repocean.com/"

#. Description of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid ""
"Quickly and easily embed Google reviews into your WordPress site. Boost SEO, "
"build trust, and increase sales with Google reviews."
msgstr ""
"快速轻松地将 Google 评价嵌入到您的 WordPress 网站中。提升 SEO，建立信任，并通"
"过 Google 评价增加销售。"

#. Author of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid "repocean"
msgstr "repocean"

#. Author URI of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid "https://profiles.wordpress.org/repocean/"
msgstr "https://profiles.wordpress.org/repocean/"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:37
msgid "Google Reviews Settings"
msgstr "Google 评价设置"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:38
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:23
msgid "Google Reviews"
msgstr "Google 评价"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:58
msgid "Widget Customizer"
msgstr "小部件自定义器"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:60
msgid "Connect Google"
msgstr "连接 Google"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:61
msgid "Select Layout"
msgstr "选择布局"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:62
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:640
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:65
msgid "Get Reviews"
msgstr "获取评价"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:155
msgid "Nonce verification failed"
msgstr "Nonce 验证失败"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:163
msgid "Error decoding JSON."
msgstr "解码 JSON 时出错。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:166
msgid "Error: Place data not received."
msgstr "错误：未接收到位置数据。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:169
msgid "An error occurred: "
msgstr "发生错误："

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:211
msgid "Place Image"
msgstr "位置图片"

#. Translators: %d represents the total number of user reviews.
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:216
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:205
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:296
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:744
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:899
msgid "reviews"
msgstr "评价"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:222
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:237
msgid "Place disconnected successfully. Connect a new place."
msgstr "位置已成功断开连接。请连接新位置。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:263
msgid "Slider"
msgstr "幻灯片"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:265
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:283
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:301
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:319
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:337
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:355
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:373
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:391
msgid "Shortcode:"
msgstr "短代码："

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:268
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:286
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:304
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:322
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:340
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:358
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:376
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:394
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:269
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:287
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:305
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:323
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:341
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:359
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:377
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:395
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:281
msgid "Slider I."
msgstr "滑块 I."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:299
msgid "Slider II."
msgstr "滑块 II."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:317
msgid "Slider III."
msgstr "滑块 III."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:335
msgid "Slider IIII."
msgstr "滑块 IIII."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:353
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:371
msgid "List"
msgstr "列表"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:389
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:461
msgid "Security check failed. Nonce verification failed."
msgstr "安全检查失败。Nonce 校验失败。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:479
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "设置已成功保存！"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:494
msgid "Google Review Widget Settings"
msgstr "Google 评价小部件设置"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:502
msgid "Hide Review Date"
msgstr "隐藏评论日期"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:508
msgid "Hide Reviewer Profile Picture"
msgstr "隐藏评论者头像"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:514
msgid "Hide Google Logo"
msgstr "隐藏 Google 标志"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:520
msgid "Hide Widget Rating Text (e.g. EXCELLENT XXX reviews)"
msgstr "隐藏小工具评级文本（如 EXCELLENT XXX 评论）"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:527
msgid "Hide \"Previous\" and \"Next\" Buttons"
msgstr "隐藏 \"上一页 \"和 \"下一页 \"按钮"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:535
msgid "Show Verified By RepOcean"
msgstr "显示 已由 RepOcean 验证"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:543
msgid "Show Verified Symbol for Reviews"
msgstr "显示已验证的评论符号"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:545
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:184
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:346
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:450
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:556
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:636
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:794
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:948
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1066
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1463
msgid "RepOcean verifies that the original source of the review is Google."
msgstr "RepOcean 会核实评论的原始来源是否为谷歌。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:552
msgid "Shorten Reviewer Names (e.g., John Smith → John S.)"
msgstr "缩短审稿人姓名（例如，约翰-史密斯 → 约翰-S.）"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:560
msgid "Enable Dark Mode (Dark background with light text)"
msgstr "启用深色模式（深色背景配浅色文字）"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:568
msgid "Change Star Color"
msgstr "更改星星颜色"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:627
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:633
msgid "An error occurred while saving the settings. Please try again."
msgstr "保存设置时发生错误。请再试一次。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:649
msgid "Community support"
msgstr "社区支持"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:650
msgid "Rate our plugin"
msgstr "给我们的插件评分"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:9
msgid "A Widget to display Google Reviews"
msgstr "用于显示 Google 评价的小部件"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:26
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:98
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:228
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:381
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:487
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:593
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:675
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:831
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:986
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:99
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:192
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:229
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:354
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:382
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:457
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:488
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:563
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:594
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:645
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:676
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:803
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:832
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:957
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:987
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1090
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:139
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:283
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:388
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:494
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:600
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:729
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:885
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1041
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1444
msgid "No reviews found."
msgstr "未找到评论。"

#. Translators: %s represents the human-readable time difference.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:145
#, php-format
msgid " %s ago"
msgstr "%s之前"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:202
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:202
msgid "Rating Score:"
msgstr "评分："

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:203
msgid "out of 5,"
msgstr "满分5，"

#. Translators: %d represents the total number of user reviews.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:205
msgid "based on"
msgstr "基于"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:290
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:397
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:503
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:737
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:893
msgid "EXCELLENT"
msgstr "优秀"

#. Translators: %s represents the human-readable time difference.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:307
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:423
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:529
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:616
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:755
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:910
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1074
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 之前"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:366
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:472
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:578
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:661
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:817
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:971
msgid "Your Google Place not connected"
msgstr "您的 Google 地点未连接"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:369
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:475
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:581
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:664
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:820
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:974
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1127
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

#. Translators: %d represents the total number of user reviews.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:400
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:506
#, php-format
msgid "Based on <a href=\"#\" class=\"review-link\">%d reviews</a>"
msgstr "基于<a href=\"#\" class=\"review-link\">%d 评论</a>"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:404
msgid "Review us on Google"
msgstr "在 Google 上评论我们"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:810
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:964
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1051
msgid "Excellent rating"
msgstr "优秀评分"

#. Translators: %d represents the total number of user reviews.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1053
#, php-format
msgid "Based on %s reviews"
msgstr "基于 %s 条评论"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1124
msgid "Your Google Place is not connected."
msgstr "您的 Google 地点未连接。"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1435
msgid "Unable to retrieve reviews at this time."
msgstr "目前无法获取评论。"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1462
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1464
msgid "Verified by RepOcean"
msgstr "经 RepOcean 验证"

#~ msgid "Layout: Slider"
#~ msgstr "布局：滑块"

#~ msgid "Layout: Grid"
#~ msgstr "布局：网格"

#~ msgid "Layout: List"
#~ msgstr "布局：列表"
